可以用mpf撈底未？

想知x2

保守轉預設基金
等於60%股
上星期五賣出 保守都有幾百賺
今日會入返 預設基金
唔敢All in 股票